如果我地係七成水 咁飲水係咪GAY?

地x 哋
評分：B

去龍城大藥房隊返啲迷幻蘑菇先啦

做乜柒